2月1日，研究人員在《傳染病開放論壇》(Open Forum Infectious Diseases)上報告稱，兩人病得很重，需要使用呼吸機來輔助呼吸，一人死亡。 抗抑鬱藥氟伏沙明可以防止輕度COVID-19惡化，科學新聞，2021年2月1日 
 一個月來，喬治王子縣消防隊33歲的老兵史蒂夫·柯林斯(Steve Collins)一直戴著呼吸機，與冠狀病毒抗爭。 差點死於新冠肺炎的消防員懇求一線工作人員:“請給我打針吧”凱蒂·梅特勒| 2021年1月22日|華盛頓郵報 
 許多新冠肺炎患者一旦使用呼吸機，就已經度過了難關。 Covid-19摧毀了一名年輕男子的肺部。 他的養母能放他走嗎? 史蒂夫·湯普森2021年1月19日，華盛頓郵報 
 這包括大幅提高加沙地帶重症監護病房的能力，並調動氧氣和呼吸機等重要物資。 以色列在COVID-19疫苗接種方面處於世界領先地位。 但巴勒斯坦人不在名單上|約瑟夫·辛克斯| 2021年1月15日|時間 
 據接受ProPublica採訪的家人說，他們最後一次聽到的消息是，西克尼克依靠呼吸機生命垂危。 “這種政治氣候害死了我的兄弟”:布萊恩·西克尼克警官為保衛國會大廈而犧牲。 他的家人在等待答案。 |作者J.大衛·麥克斯旺| 2021年1月8日| 
 他們要的是錢，而不是關閉某個病人的呼吸機。 你的起搏器將如何被黑|凱撒健康新聞| 2014年11月17日|每日野獸 
 “有時你可能會在非常嚴重和永久性神經損傷的情況下撤掉呼吸機，”Joffe說。 英國法院授予母親結束12歲殘疾女兒生命的權利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 他告誡目擊者，兩個通風風扇的位置非常重要，“因為這會表明你在撒謊。” 皮斯托瑞斯的質證可能成為美國法院審判無效的理由James D. Zirin, 2014年5月5日 
 他癱瘓了，靠呼吸機呼吸，通過一臺複雜的電腦與人交流。 霍金抵制史簡史|馬修·卡爾曼| 2013年5月8日|每日野獸 
 漢娜的醫生週二宣佈，早期跡象表明她的氣管正在工作，儘管她仍在使用呼吸機。 幹細胞研究的力量拯救了一個小女孩Ilana Glazer | 2013年5月1日|DAILY BEAST 
 房間裡沒有窗簾，也沒有通風機，很熱，刺眼的陽光更加突出了它的醜陋。 《凱勒家的女孩》哈羅德·邦德洛斯 
 圓頂的頂部留了一個直徑幾英尺的開口，作為天窗、通風機和排煙口。 草原煙(第二版，修訂版)|梅爾文·倫道夫·吉爾摩 
 薄鐵板的屋頂設有通風機，使熱空氣得以逸出。 科學美國人增刊第299號|各種 
 牢房很小，陳設簡陋，有床鋪、廁所和盥洗架，一面牆上有一個通風格柵。 《敏感的人》保羅·威廉·安德森 
 所有的窗戶都從上到下關上了，每扇百葉窗裡都有一個小通風口。 沉默的奴隸|弗雷德·m·懷特